我真係好廢

屌你老母歐聯踢後備 冇得show下腳法
遲啲又要比人串唔夠星爺砌

好彩我意假又一次證明咗佢地真係假